十六號晚約咗朋友開party 準備以下物資

同班朋友16號一齊去party 諗住玩吓輕量版war game

咁同得朋友玩 緊係唔會用有傷害力 陣間俾人話咁點算呢

我同朋友就諗咗以吓武具

雞蛋

好處：
整到對方臭
整到眼部仲可能睇唔到嘢一陣
易攜

壞處：
易爛

蕃茄

好處：
整到對方臭
整到眼部仲可能睇唔到嘢一陣
易攜
相對雞蛋無咁易爛

漆彈

好處：
受影響範圍大
整到眼部睇唔到嘢

壞處：
制作需時

大家開party都可以帶呢啲嘢玩
當然再高level大家都可以準備

一齊討論吓帶咩好玩

請大家準備好制造漆彈

漆彈制作參考

推

有50萬人 一手拎住雞蛋 一手拎番茄
餵狗時都唔慌壯觀
啲狗一定攝取足夠蛋白質 茄紅素

我鍾意飲可樂
個friend鍾意萬樂珠

做乜咁大濛調轉左好處同壞處黎講

哎也 係啵

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

睇飲食台見到
臭魚罐頭

一人一隻都好玩

瑞典鯡魚罐頭不過陣味太臭

發夢見到
用竹枝整羅馬炮架
用嚟飛水彈幾好玩